多謝曬，我好開心可以同大家一齊做香港人

雖然我唔覺得和理非活動可以做到啲咩，
但係今日放11點嘅我，
返到屋企見到條人鏈。

我真係眼淚流唔停
好多謝依一世係同你地一齊做香港人

我都見到
多謝你地

被控義士們依家點？

下一世，如果再有機會嘅話。
不如大家一齊做返香港人喇好無

為自己係香港人覺得好自豪
場仗有排打
但會創造更多不可能
香港人加油

好愛大家呀
以前覺得香港人只係會各家先掃面前雪，
依兩個月見到曬香港人真正嘅樣

6月之前=wfc香港人
6月之後=我愛真香港人

我希望下一世可以喺理想嘅香港再見到大家

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我都係放工太夜join 唔到 但我親眼見到人鏈 好感動